嘉年華式抗爭既背後真相

可能有d認真手足會嬲左
嘩bu集會咁嬲屌緊人 你班尖沙咀友玩到咁撚high
但其實今日既活動暗藏左一個最大既目的！！！！
就係輸出革命

可能好多手足唔係現場淨係睇直播
但今日尖沙咀係好多大陸人
有d大陸人一家大細咁問現場d人咩事
有d遊客當太空館係background咁影相
有大陸網紅做直播添
我自己見有遊客同d手足傾到唔想走

兩個月黎難得大家放鬆返晚
聽日大家抖夠一齊印返十張八張文宣去周街痴！！！！！！！

我 8點去緊嗰時（又話8點開始，我去到已經射緊）
過半島嗰條馬路嗰時
隔離就係一家大細大陸人
個妹妹仔係咁話好靚， 叫佢老母幫佢影相

我朋友都幫左對韓國情侶影相

咁講啦
真係呢兩個月都冇見過人笑得咁開心
嗰啲咩錫春袋唔計啦, 只係苦笑
今晚睇直播笑笑吓其實我係喊咗
冇黑警不知幾和平
邊個唔想簡簡單單笑吓咁生活啫

push

sorry真係好多大陸人當我地係background影相

頭先9點幾有一pair大陸情侶問我發生咩事
我都有解釋小小比佢地知

呢啲活動深入遊客區間唔中玩下都可以嘅